一通同耀才 邊間好

一直用開中銀買賣股票
但最近開始留意買賣收費
發覺中銀每次買同賣
都收最少100經紀佣金（來回收兩舊水）
好撚貴，想問各位巴絲有冇意見

我見一通同耀才都係比較多人用

一通最平

巴打都用開？

我唔明佢點免佣同咩野免佣卷

一通你預大成交個時，開市收市login唔到

大成交未試過我唔知，但開市收市真係入唔到

用過一通，慘過食屎

8 Securities/富途lor

炒即時唔好用一通

如果慢炒用一通

邊個好啲